你地公司係點維護官網??

最近幫公司check官網,發現好多資料有問題

公司宜家既做法係
唔同部門既人定期去check同佢有關既page
IT部定期去問佢地要唔要update

但咁做仲係一堆錯誤,check漏啊,萬年唔更新啊
所以是問下,D大公司係點維護保障資枓準確

六大訴求，缺一不可

有冇聽講過php
或者派專人定時mon舊資料

屌 我閱讀理解障礙
自膠1000

procedure問題，出完doc果個都唔知要update website

你個 website 日日都要 update ？ 唔係的話，你已經做多左好多 ...

定時問人有冇 update，呢個基本唔洗做。邊個屌你 website 唔 update，你就 forward 個問人有冇 update 個 email 俾佢，話問左架啦，佢唔答我，關我春事？

又或者有 D 咩 urgent，但冇叫你 update website，你都冇責任。你唔通知我，我鬼知你部門有咩 update 咩 ...

總之邊個屌你 website 唔 update，你直接射返落相關部門就得。你射返三幾次，佢就會醒水，有update會通知你。（如果佢通知左你，你冇做，咁就係你問題啦）。

我唔係it部人
上面大粒野發現有錯資料
先派我去check
寫緊report釐清責任同點改善

姐係完全推個波比其他部門

平時update網頁資料係邊個負責?
我見有D公司網頁會有CMS比各部門自己update自己part

有CMS,但AC得IT部同要日日UPDATE既部門有
一般部門填FORM申請更改,it部先做野

咁樣成件事已經唔關你事，‘有關部門’ 全責。因為佢地冇入紙 update。點改善？直接叫相關部門主管同個大粒講。

Public Website 99% 機會係marketing own
唔洗問
但participation 黎講每個subpage 上至compliance 下至It狗都要contribute架啦

"IT部定期去問佢地要唔要update"

唔好"問"
係叫佢confirm content無錯/latest

再有大佬搵到錯咪捉confirm果個嚟屌

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）